高人煩惱 成日比人講/讚好高 應該點回應？

190，成日一遇到新接觸既人第一句就係話我好高
又話做咩唔去做model（唔靚仔點做啊又毒撚格）

點樣應人先唔太串又大方呢？

唔通，講多謝？
都唔係好高姐？（比人打都似）
唔回應 咁笑笑口？

係 啲人真係好煩
利申：208cm

唔係講一次 同事撞口撞面講幾次

哈哈係咩
之後行開就得

高比拜仁

我188,89 都冇乜人讚話高
你好撚瘦？

唔係食中國奶粉大

唔回應 咁笑笑口

成日比人話要昂高頭同我講野
可能你圈子既人都好高 咪唔會 同你講

得185未夠高派
190以上嘅巴打可以試下

但係成日遇到之後 覺得自己好毒 同埋 好似唔應人無禮貌/dead air

真係比人問打籃球 好撚煩

你又真係無打開？

真係無打 反而游水

我直接答佢地：我媽比錯奶粉我食

利申：183cm

係咩，哈哈。(完)

「係啊 天生架」
「我唔做運動架」

利申177

咁高既，食咩大咖？
細個成日打籃球？
啊爸啊媽都好高？
女朋友幾高？
有無諗過做model?
真係方便 換燈膽 拎高野唔洗擔梯

一句關你撚事咪搞掂

220cm嘅我都未出聲

Thank you very much

身同感受
喺街行個個望撚住...
有時都幾撚尷
利申 230cm

高有撚用咩
有錢就話姐
完